既然香港咁特別點解唔做一本受世界各國保護既護照

bno可以cut福利同居住黎換bc資格，我諗無咩真係想搬去英國長住，反而可以利用英國國民黎限制支共，一有bc資格香港就瞬間多左大量英國國民

損我大英子民大條道理

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Cut左居留同做野
同BNO有乜撚分別？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！